從此屌票唔再係熱狗專利

原來想要張寫住張屌字嘅票
Ok下次投比佢